求救,wifi連到電腦，但係Ps4 電話都連唔到

是咁的，屋企wifi不嬲神神地，之後叫左netvigator 上黎整，終於上到網，但係家用imac，老豆老母電話都連到wifi，我自己部電話同Ps4就連唔到，如果全家上唔到都知係router問題，但家下咁，我都唔知咩問題，有無師兄拯救？

lm